★恆生銀行（11）股價暴跌，反映樓爆 即將啟動！

11是很誠實的

聽聞11有好撚多大數押支那樓囉！！！

上年有d財經台話睇11就知 港樓未來

又跌

老貓

恆指有幾多大陸成份
成日話恆指反影香港狀況
今次我真係恭喜你呀